有冇人諗過許志安單野係肥佬黎想谷蘋果動登記人數而造出黎？

又要係蘋果獨家，周街都講條片，而未登記冇得睇片既人係會比已登記既人勸佢登記，唔係肥佬黎夾埋許當事人造出黎我真係唔撚信

要幾錢先買得起人地個星途？

應該神早跟開段地下情，搵個靚時機爆出黎啫